果D「如果」，「含淚」既POST應該係未初選時問既，選完先問，好明顯係公關公司開緊工

之前唔問？選完先引導人反口，當初點屌走白頭佬的？

所以喺呢個階段先開post問果批連登acc,好明顯有強烈既引導方向

推

你知我知單眼佬都知

一晚多幾廿個差唔多風格既post,

目的都係引導落去叫人反口唔認帳

agger, 出咗結果先啦，可能有一個可接受嘅出線就唔駛含
出咗結果仲要等政府宣布入閘名單，先決定會唔會含都唔遲

有好多個都係空白新AC

又中

推到出初選結果

推
白頭佬前車可鑒
千祈唔好反口啊議員們

明明係本土派比較勢弱，所謂嘅要含點睇都係要班泛民主派支持者大機會含，推本土派攞尾席啦